[砌機list求評] 5600X + RTX 3070

1 x AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2,499

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$729

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 3070 VISION OC 8GB GDDR6
價錢：$5,499

1 x Seasonic Focus GX White Edition 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$979

總計: $11,865

已有機箱 同呢條list差唔多性能同價錢 有咩parts可以轉好d？

Kingston嘅入門級SSD
技姦顯示卡
TT RAM
乜咁睇唔開

睇佢好似係想白色theme

係呀 不過諗諗下塊板全黑都無所謂

塊板mortar max唔錯啦
買giga display建議幫襯悠二

佢賣3070貴 出面平幾百

聯強個保要經悠二買先有用
gigabyte都算成日出事
不過你要白色就冇得揀

板/mon成日見出事
Display就無乜 要白色 又要三大廠 得佢

聯強個保要經悠二買先有用

點解會咁

聯強契仔冇聽過？
你要保養佢幫你搵聯強
自己搵聯強既話google大把案例

好 咁條list仲有無野要執 火牛夠力？
我之後會加多條gen4 ssd落去 用住條kingston掂？

750w夠啦
a2000都多人推介

請問用Smart Access Memory係咪一定要配AMD GPU

yes

1 x AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2,499

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 3070 VISION OC 8GB GDDR6
價錢：$5,499

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,129

1 x Corsair Crystal Series 280X Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$899

1 x ASUS ROG Strix LC 240 RGB White Edition All-in-one Liquid CPU cooler
價錢：$1,349

2 x Thermaltake Pure Duo 14 ARGB Sync Radiator Fan (2-Fan Pack) - White
價錢：$598

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,942

唔該Ching